樹人打jungle真係幾屈機下

招被動幫你一開頭3buff起手,又唔使同野怪玩拉打,定時定侯就升lv
q:可以cc人綁人
w:又可整個草,配獅子一流
e:唔使講啦,係咁盾ad ap就得,無腦技
r:又可以擊飛人,配阿叔一流

overall:樹人=李星

agger

幾時carry我牙瓏G

佢銅牌垃圾來架，我可以carry你

我木牌

細蚊囝遊戲

我卡係菁英
未上到職業

不嬲屈，一開波偷完人buff極速2lv gank勁到仆街

求carry

s2?

諗左好耐 sin明你講邊隻

用提摩jg打左上鑽

有冇人carry我?
利申絲打

貢渣架

我都係絲
求carry